咁多位屋企要人果陣記住反跟蹤

都唔係第一日比便衣狗吊尾啦
自己識做啦

反跟蹤個個都做到
搵一個地方, 突然加速跑一段路, 最好係有轉角, 或者樓梯
向後望一望就知有無人追上黎, 同時有擺脫效果